# Pacman

### Upute

Iskopirati iz dane Pacman.rar datoteke lib direktorij u lib direktorij ovog repozitorija.

Može se ovo importati u Intellij ili slično, taj lib direktorij dodajte kao dependency i može se direktno mmaracic.monkeyengine.Main pokrenuti kao program i sve radi.

### Postavke
U hr.fer.zemris.ims.utils se može naći PacmanConstants i tamo se mogu promijeniti neke postavke vezane za brzinu izvođenja i pacmana.